(我加入左美少女戰隊)祖雲達斯球迷區 (5)

2017-18 球衣

2017-18 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Gianluigi Buffon

Defenders

3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
19 Leonardo Bonucci
24 Daniele Rugani
26 Stephan Lichtsteiner

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Claudio Marchisio
18 Mario Lemina
22 Kwadwo Asamoah
27 Stefano Sturaro
28 Tomás Rincón

Forwards

7 Juan Cuadrado
9 Gonzalo Higuain
17 Mario Mandzukic
20 Marko Pjaca
21 Paulo Dybala

感ching唔係跟bonucci 轉左會咩